香港國慶 10月5日

下年點興祝好

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論